Ik beefde heftig, ik kon nauwelijks rechtop staan.
Ik opende de deur van de steenkool kelder, en daar stond in de duisternis te staren naar de zwak verlichte deuropening naar de keuken, en luisteren.
Had de martiaanse mij gezien?
Hoe was het nu?
Iets bewoog heen en weer, heel rustig; zo nu en dan valt er tikte tegen de muur, of gestart op haar bewegingen met een vage metallic overgaat, zoals de bewegingen van toetsen op een split-ring.
Vervolgens een zware body--ik wist heel goed wat--werd gesleept op de vloer van de keuken naar de opening kunnen worden geduwd.
Onweerstaanbaar aangetrokken, ik kronkel in de deur en uit in de keuken.
In de driehoek van lichte buitenste zonlicht zag ik de martiaanse in haar Briareus behandelingskosten-machine, het betalingsaanvraagdossier halfbakken kop.
Ik dacht dat het zou afleiden dat mijn aanwezigheid van het merk van de blaas ik hem had gegeven.
Ik geslopen terug naar de kolen kelder, sluit de deur en begon te dekken mijzelf zoveel ik kon, en zo geruisloos mogelijk in de duisternis onder de brandhout en steenkool.
